(圖)煙盒好撚正，將成國際標準👍👍👍

行過7仔，嚇一跳，大家真係要戒煙

食煙你死你事
屌你老母一路行一路食嗰啲死全家

上一輩都算
都無乜讀過書
個個後生出哂黎返工
唔知食煙有咩影響
但而家小學已經講緊食煙有咩唔好
仲有班mk係度食
都唔知佢地個閪腦裝乜尻

煙剷死全家, 冇補充

火車頭

泰國嗰 d 仲核突

你死你賤

兩包銀紙盒唔該

食煙得罪你？嚇到我一路食一路手震

禁撚左一路行一路食自啦

先*

諗起尋日俾件火車頭兜口兜面噴左嘢

工業革命年代 d 小朋友真係6歲開始食煙

個紙盒其實有咩用？
食開煙果d根本上唔會望個盒

行過商業大廈外面吸煙區見大把西裝友同ol食

點會冇
成日聽阿叔話唔要爛腳

最常望到煙盒面果個應該係7仔職員

唔要個盒就唔會爛腳，掩耳盜鈴

禁煙啦屌你老母岸鳩政府，整撚埋曬核凸岸鳩嘢

都係個句佢地佢事，你只可以話二手煙問題 人地要死你理得人

補充：飲酒吸毒都死全家

其實講真真係無乜用，想要人戒煙要增加買煙既難度，好似iqos既煙彈，有部份人食食下怕麻煩就唔食

而家買煙太方便

唔會想買，諗住減低購買慾

其實你地覺得tax 有冇成效？隨便一問，我就覺得一般，要買始終要買

仲有咖啡奶茶

都唔夠d損手爛腳肉酸

Tax到200蚊一包就差唔多，57蚊對好多人黎算係乜錢？陰d陰d唔會覺，除非係一日食幾包既人姐

奶茶咖啡得罪你啲咩

點解？

真係好撚臭

[quote]
點解唔將張車頭相改做鏡面或者錫紙 俾佢對反射自己個樣上去

痴撚線idea

成本問題

無料到 要換就換蓮蓬 牛肺閪啦

依樣真 一餐茶記既錢食一兩日，算得係咩錢，起碼200蚊包先有用。

最後，香港好多人買私煙

如果大大隻字寫住：

持有此盒者是人渣

購買此盒者是人渣

吸煙者是人渣；

應該會仲有效

吸2手死仲快
唔好以為唔食就無事
應該全部食煙嘅都捉入沖涼房

咁撚鍾意吸

姐係你會覺得買煙哥個人會好小學雞咁話
‘wow 佢寫住買煙係人渣阿 我唔要做人渣 我唔食啦’

成班毒撚喺度話人食煙on99 你做老麥梗係唔知其實好多時食煙都係為咗social 唔排除啲人真係想吸煙 但係你無資格鬧鳩人囉

有得揀梗係唔好食啦

關食煙咩事

有撚用咩你整幾多標語都無用
啲煙剷一樣行住食
要大家齊齊陪佢早死

唔要爛腳

比盒陽萎

連登大撚把中小學雞煙鏟

之前有幅改圖變左衡仔幅相 鳩都縮
好有效可能

因為食煙既目的係social
所以唔應該比人鬧？

人地食煙關你咩事

學日文咁靜係可以係吸煙室食唔得咩

吸煙引致燒死同學

唔影響到唔食煙既人，其實話知你吸天拿水

日本

好多人買私煙都係一件好事，可以明正言順拉同打擊，到時買煙又難，賣煙又難，食煙人數自然減少

岩 之前有親戚叫我幫手拎啲私煙
我話你痴撚線架 一陣係條街比警察逗就仆街

擁有此盒者：將不得好死

全黑色，有個白俘虜骨頭💀💀💀

澳洲個設計更好

取消了所有商標牌子，只有鴨屎綠底色

仲有應該立法不可以公開展示香煙

7-11 Circle K後面成個牆都係色彩繽紛既香煙燈箱，D報攤又係，應該要禁止

嗰啲仆街

召喚卡碧痕

快啲禁食煙
開放合法大麻

張相個位改做鏡面仲正

俾你嚇一嚇 食返枝定驚先

又臭又哂錢

哥抽的不是煙，是寂寞

因為吸二手煙對身體唔好
所以吸一手煙好似好啲

最重要係打擊私煙

，是空虛

火車頭正仆街

仲有水煙班撚屌

吸菸引致燒山好yeah

買煙要簽返張不使用公立醫療服務確認書。

最記得細細個問老豆做乜食煙 叫佢戒
比佢屌返轉頭話睇下我第時出黎做野食唔食
果陣就係心入面同自己講 一定唔會比自己食煙
好彩出黎做野幾年都冇食過 仲記得自己答應過自己既野

真係要食既人，會比個盒design 影響到？

睇到笑出聲
真係好撚小學雞

邊份工要靠食煙social 飲酒就係

所有有上蓋同巴士站禁撚晒好過啦

香港人咪一撚樣：唔得罪中央就唔會立廿三條

藍領 為咗埋堆咪要

個個話食枝煙抖下唔通你戇鳩鳩企係到 見你冇嘢做咪的你做嘢

利申火車頭死全家

最唔明班18都未夠，學咩人食，買包煙都要叫老mk幫，柒到

[size=6][食支雙喜做返自己/size=6]

柒就仲好 起碼唔好型

唔好負評完唔解釋好唔好
食煙會令人吸二手煙，飲酒會令人情緒冇咁穩定甚至有人會飲完酒揸車
咁咖啡同奶茶其實可以點影響到其他人？

藍領 咁仲要一齊賭馬同叫雞喎

戒煙戒j 戒酒

右上果幅

屌諗住做假膠，點知你真心膠

咁我想問你，買煙既人會唔會因為見到呢啲靈堂相就唔食啊？按照你邏輯，呢啲相唔需要印啦

其實係佢地嗰工作,社交圈子
個個都煲煙飲酒傾計
唔食就被人排斥
食先有個氣氛喺到
啲人為咗利益, social 又食埋一份
金融業, 服務業, 時裝藝術, 演藝又好
好多都係噉...

如果要煙霧彌漫嘅感覺
市面上都有啲煙劑取代香煙
唔使吸咁多致癌物
而且又唔會咁貴

真係好似新加坡噉全面禁煙就最好
買賣私煙見一個打一個

驚又食 最on9

聊勝於無嘅做法
我唔想話呢個做法無效，而係啲人唔識死又逃避現實
佢地好怕死，當身體出問題果陣就會（話）戒煙（暫時），好番少少又食番
因為佢地怕死之餘仲怕無「娛樂」，佢地覺得煙仔一支細細支，食果一陣，不過係小嗜好
有啲呃自己，吸兩啖就熄左佢（話無食晒成支），但都係要「過下癮」先安樂
佢地慢性自殺，固然抵死，但害左二三手煙果啲（簡直係慢性謀殺）

搞咁多野，全港禁煙最實際

一直都唔明有咩好食
真正既又臭又唔健康又貴
咁當然有人唔覺貴

嘩，真係好撚正，想買全套收藏

邊行邊食死全家，由其係得一條窄路果到 超又超唔撚到，焗住食你d 煙，屌你老母

張相錯撚曬 應該車頭相果個 係健康人士
而拎住相果個食緊煙先岩 正常都係食二手煙果個死先啦

屌搞咁多野拓柒咩
應該將煙列為同毒品同級
全面禁售

你食煙你死你事 但我阿爸成日都同啲食煙嘅人打牌 講緊係打場牌食幾支
真係好擔心佢成日吸二手煙有無事 不過佢又想打牌 而呢班friend又食煙 避唔開

男嘅賣陽萎盒畀佢，一定無人食煙

問題係煙剷覺得煙係必需品

如果你一日要比200蚊先飲到水, 你都會比

Tax 比較上係令未食或者岩岩食無耐既人買少d

咩國際標準，英澳泰一早係咁玩，d 圖仲核突十倍都有，英國仲要唔比出公司logo 同顏色

日本好似係

早死係吸引人食煙喎
係香港出世咁長命做乜

同人傾生意佢隊支煙俾你唔通唔食咩
佢隊支紅萬過嚟又臭又高焦油
咪自己帶包1仔過去食囉

食煙既人根本唔會睇個煙盒係乜圖
你地諗多左了
我諗係比唔食既人睇多D

以前返便利店pt，有客買煙，講「唔要陽萎盒。」
我心諗第二個包裝就唔會陽痿咩。

重點係d招唔夠強硬，學你咁講改包裝一樣對食開既人無影響，因為佢係食支煙，唔係個包裝

香港果d都唔算好恐怖

直接禁好撚過啦

食唔食煙係個人習慣

但上面已經話要死全家

冇計，政府係咁講二手煙，吹到嚴重過一手煙

啲火車頭先係最撚垃圾 要食就自己匿埋一邊食啦

加句食煙逢賭必輸就啱啦

有心禁煙就政府自己賣，唔俾其他地方零售，將零售點開喺喜靈洲，開朝9晚6，跟銀行假，免費接送，賣得平過私煙，但每次只可以賣1包，每包煙有編號，跟人名買，如果藏有冇編號嘅煙就同藏毒一樣罪，賣私煙就同販毒一樣

其實要做多個version係調轉，班仆街煙鏟拎住自己屋企人嘅遺照，因為係佢哋嘅2手煙害死自己最親嘅人

台灣果d先叫驚

所以大家都係吸一手煙,咁就可以唔洗吸二手煙

睇到好撚驚添 Ching們整返飛🚬chill下先啦🤙🏻

之前見到有件蝗係七仔買煙食係咁揀包裝
揀極都揀唔到阻住成條隊
佢走咗之後個店員係咁屌佢老母

食煙真係㑹早死先算啦，又唔見我D鄰居煙隡早死？！

痴撚線 點解要警告佢地
佢地想死快啲佢地既事

如果話警告完會少啲人食
咁我寧願吸多兩啖二手煙
佢地死快啲仲好 攬炒

依個世界已經咁多人
死減啲真係唔撚怕

火車頭 罰1500啦，舉報者另有1500獎金

加價囉 食得煙都唔差在仆街死啦何況嗰一百幾十
係呀我講緊整張錫紙仔就加足一百幾十呀
D煙鏟買到破晒產我就心涼啦

唔關事 擺明批鬥佢地啫

啲阿伯阿婆咪照同你講 唔要爛腳個幅

火車頭死九代

香港咁迫
夏天汗臭加埋煙味真係好難頂
點解會有人比錢做樣令自己成身成口臭哂既野
寧願隊下草啦

咪話好無奈囉
唔識食煙冇frd 做冇social冇利益冇生意...
係成個文化同風氣迫成

除非真係冇咗呢班「魔鬼」就得啦

望埋外國果幾款 香港唔算太恐怖
我印象中英國果包係爛腳 好似係

可能好多人就係想咁
咁嘅圖變相係更吸引佢地買煙

所以咪應驗囉

喂啊哥
人人都知食煙係自殺
咁你想死唔會有人阻你
但你唔好要其他人陪你一齊死

屌你 食煙正仆街

擺舊屎或者甲由相既效果可能仲大

16:28開始，比你地身邊嘅煙民睇下點影響到人啦

唔關人事會有咁多人有回響？
白粉友對其他人人影響細好多 所以兩左都冇咩人得閒講佢地

點解唔印國旗上去

好恐怖
即刻邊行邊食返枝煙先

講真，你地企係d無乜人行既地方打邊爐wfc
但係咪一路行一路食

笑話，啲人就係寧願慢性自殺都唔想係咁嘅社會生存。香港政府唔檢討自己有幾咁無能，反而做埋啲旁枝末節嘅事，有咩用

貼李私煙仲好

記得以做7仔都有d阿叔話過，要咩都好唔要爛腳，我通常都唔出聲換盒陽萎比佢

認真個煙價真係令到好多人戒煙係好事
但屌你老母酒價就咁撚平
不準窮撚食煙只準富豪飲酒？

煙價多左200%有多 酒價都應該一樣
冇煙冇酒既香港

利申：食過兩淡煙 之後冇了

另外design 應該改曬做個輸字
煙上邊都要印過輸字
睇下班賭撚買唔買

爛腳......

祝你地死得早過我

最撚仆街係個啲一路行一路食仲要行得好撚快

印個暗瘡死肥婆講我愛你仲有阻嚇啦

態度正確

轉曬爛腳就岩啦
試過真係有傻閪因爲得返十包都係爛腳而唔買

德政

效法日本 立法禁止係街度食煙
最多劃個吸煙區比班煙剷

你地咪繼續屌
btw 個新煙盒包裝幾靚

我諗應該冇位劃

馬來西亞個D 仲癲, 早排去開會, 買煙既意欲都無

嚇撚到即刻食返支煙定驚先

煙鏟就煙鏟啦
扮撚哂唏噓咁

懷疑樓主係買煙既時候睇到

我屌撚死你班煙產 (只針對: 係人面前食 /密室食 /唔理人感受個D), 害人害物 , 出事又增加公共醫療開支, 即我變相資助你

食煙唔係必須, 當然係你自由, 但唔好影響到人

對比起新加坡, 香港唔夠硬我認同既, 不過比起歐美, 都算做到野

至於改包裝, 我睇法政府個目的就係想令煙剷既態度由必需品改變成非必需品, 同埋明白個代價除左錢之外仲有健康

食煙重點係煙，無人理個包裝。

學日本嗰啲，唔準一路行一路食

一路行一路食根本就係企圖謀殺

真心見倒個盒已經無撚哂癮，唔會想食

1833183

車頭相果個位應該要改成反光玻璃紙

泰國個d恐怖到要搵紙遮住

火車頭必須死

Dklm 前幾日返工遇到火車頭，我嬲嬲地加速爬佢頭。
呀! Dklm 佢條仆街爬返我頭

食煙真係早死早著，逼人食二手煙落地獄

唔要爛腳係因為爛腳包裝係雜質d 多左出黎既用爛腳黎包裝 唔同味

唔識唔好鳩up

你返屋企啦契弟

arm ar

9 uper

眾多壞習慣中，最無鬼謂又on9嘅行為係食煙，損人不利己，完全嘥錢，一點兒好處都無。

最近落完諗住空氣會好啲，你老味前面條仆街一路行一路食，成條路搞能臭哂。

等我點翻支先

吹啊屌你老母 希望你d死煙剷最好有長期病
死唔去但又比個病折磨

加價到200蚊一包就會有其他成癮品取代煙

你咪買包爛腳同唔係爛腳試下囉柒頭 呃鳩你咩

我覺得好好笑
條女口入面支嘢長過毛筆

你講清楚少少“因為爛腳包裝係雜質d 多左出黎既用爛腳黎包裝 唔同味”
工廠係完成左每支煙，之後先出包裝，印政府廣告，邊部分影響到一支支煙嘅味道，你講粉塵？

老公做美國萬寶路生產商，雖然唔關香港個邊事，想問下邊部分生產程序出錯

睇唔出幾嚴格 喺尤其香港呢啲密集城市 街道上禁煙係好合理嘅事
基本上可能一個煙民喺條街一路行一路食煙 一支煙嘅時間中途可能已經令幾個氣管本身有事嘅人吸到啲煙 仲要如果係喺繁忙街道 喺後面同埋擦身而過嘅人都要迫住聞你噴出嚟啲煙

如果你話街邊啲車同北方嘅先係空氣污染嘅來源 先唔講前者已經一直都有根據設計上同政策上改善(eg 電動車嘅普及化)後者係控制唔到
本身食煙已經唔係必要嘅野 純粹係個人習慣 同埋一路都講緊自己食或者吸煙區都食冇問題 但係一路行一路食就係影響到成條街經過嘅人
除非真係煙都唔係賣 如果唔係真係睇唔到有邊度嚴格

幾時整埋落shisha支煙管

班港女以為好健康好chill

用最垃圾國際咪仲好

同埋一路都講緊自己食或者吸煙區都食冇問題

上面已經講緊要死全家 香港人觀念問題，吸煙=有罪，奇怪又冇人會話個的講到離sha譜嘅人wo，真係搞笑

btw 電動車個point 你改改佢啦，污染比普通車更大，問題在於佢舊電池到

top gear 屌lun 到2046嘅point 重令黎用 電動車，得淡笑

用卡碧衡 咪得囉

就係叫唔好食先要食,MK是反叛的

生化危機

呢方面日本做得幾好

呢張可唔可以改做戒J
然後放張靚女J圖

政府想行返港英年代果d驚嚇恐怖廣告路線, 算唔算係好事?

Ok喎呢個正 有創意